@online{Chacon,
	sortkey = {AAAA},
	Author = {Scott Chacon and Ben Straub},
	Urldate = {2019-06-02},
	Url = {https://git-scm.com/book/fr/v2},
	Title = {Pro Git},
	Addendum = {Manuel de référence, pour tout comprendre à Git}
}

@online{Rouquette,
	sortkey = {FFFFF},
	Author = {Maïeul Rouquette},
	Urldate = {2019-06-02},
	Url = {https://geekographie.maieul.net/Git},
	Title = {Geekographie Maïeulesque},
	Subtitle = {Git},
	Addendum = {Quelques élèments que j'ai écrits sur Git}
}
@online{Delicious,
	sortkey = {DDDD},
	Author = {{Delicious Insights}},
	Urldate = {2019-06-02},
	Url = {https://delicious-insights.com/fr/articles/bien-utiliser-git-merge-et-rebase/},
	Title = {Bien utiliser merge et rebase},
	Addendum = {Pour avoir un historique propre quand on travaille à plusieurs}
}

@online{Cedric,
	sortkey = {BBBB},
	Author = {Cédric Morin},
	Urldate = {2019-06-02},
	Url = {https://www.yterium.net/Git-c-est-facile},
	Title = {Git c'est facile},
	Addendum = {Quelques réglages utiles à mettre en place}
}
